
                      Todo lo que está tan mal acerca de esta atrofiada versión cinematográfica de la maravillosamente densa y deslumbrante serie de ocho novelas de Stephen King es que todo lo que puedo decir es que este impío desastre no debería sucederle a un Rey, y mucho menos a un cliente que paga.
        
            